在得知克萊因的過去和最近出獄後，蒙哥馬利縣的一名偵探開車來到克萊因居住的公寓樓。 此前被定罪的銀行搶劫犯被指控在秘密監視下搶劫新銀行，並被逮捕，丹·莫爾斯，2021年2月12日，華盛頓郵報 
 該組織與另外兩個組織“溝通第一”(CommunicationFIRST)和“自閉症自我倡導網絡”(autism Self Advocacy Network)在希雅同意刪除電影中這些場景的當天發佈了一份新聞稿。 自閉症群體要求在希婭的新片《音樂》中刪除兩個剋制鏡頭的非常真實、非常痛苦的原因，特蕾莎·瓦格斯，2021年2月10日，華盛頓郵報 
 與其他二十多個州不同的是，馬里蘭州禁止公佈此類記錄，這是倡導人士所說的警察免受問責的另一種方式。 第一個通過保護被指控行為不當的警察的法律的州也可能是第一個廢除該法律的州。 奧維塔·維金斯2021年2月9日|華盛頓郵報 
 奧克蘭機場在一份新聞稿中說，它是全國第一個測試自動售貨機的機場。 只要149美元，奧克蘭機場的這臺自動售貨機就可以提供新冠病毒檢測 
 他的首張專輯《Right Now》是我收藏的最令人印象深刻的專輯之一，你也應該這樣做。 Soulection的喬·凱帶來了“初學者對未來聲音的指導”|布蘭德·維多利亞|021年2月5日|Essence.com 
 拉沙德是來慶祝民權題材電影《塞爾瑪》上映的。 菲莉西亞·拉沙德和科斯比·真真相的崇拜|Stereo Williams | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 美國政府可能數年內都不會公佈這些信息。 索尼遭遇第二次黑客攻擊? 沙恩·哈里斯2015年1月8日每日野獸 
 在他進入監獄30多年後的第八次嘗試中，假釋委員會最終投票決定釋放山姆。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 他們說，“犯罪的性質”太嚴重，不能釋放他。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 因此，他說他離開監獄時沒有適當的身份證件，只有他的釋放文件和國家給他的“服裝”。 他40年後出獄的第一天:適應外面的生活|Justin Rohrlich | 2015年1月3日|每日野獸 
 他已經設法釋放了一些西班牙囚犯，並正在建造兩艘船。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 直到印章被固定在羊皮紙上，釋放他的授權書公佈於眾，他才得以休息。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 西班牙人為確保他們的釋放所作的艱苦努力在《菲律賓群島》一章中有充分的描述 
 這一行人都被起義軍俘虜了，後來命令起義軍把他們全部釋放。 菲律賓群島，約翰·福爾曼 
 巡撫有個常例，每逢這節期，隨眾人所要的釋放一個囚犯給他們。 他的最後一週|威廉·e·巴頓